香港任天堂nintento eshop 4月3號正式上線了

4月3日（預定）

● 關於Nintendo eShop
香港Nintendo eShop可以透過兌換在任天堂(香港)指定的網上商店購買的各種下載版遊戲軟體及新增內容的下載序號，從而使用各種遊戲軟體及新增內容。

＊可以在香港Nintendo eShop上進行的事
・ 使用下載序號來兌換各種遊戲軟體及新增內容
・ 重新下載兌換遊戲軟體

＊不可以在香港Nintendo eShop上進行的事
・ 瀏覽商品資訊及使用餘額支付各種新增內容
・ 對戰及協力等透過網路進行的網路遊戲
※透過網路通訊進行的網路遊戲，以及使用整體Nintendo eShop的日期現階段為未定。

有 遲d

今次好垃圾
你點解唔直接屌

想玩孖車有🇭🇰旗睇

機都未有得連

部機封左塵

我愛任天堂

不可以瀏覽商品資訊
不可以使用餘額支付各種新增內容
不可以對戰及協力

呢個係乜撚野eshop

無得買野睇野仲叫shop?

任天堂不嬲唔重視香港

姐係唔洗轉
用返日服

咁我寧願佢做好曬功能先出
九唔搭八

一樣大把忠實fans

唔係重唔重視既問題
而係老任唔覺得有問題
佢地一貫做野方式

下，出左咁耐，機都未有得聯

老屎忽話點就點，佢哋覺得啱就啱
即使佢哋係日本人唔係香港人

好失望

冇得用港服連=/=冇得連

有冇寶可夢同皮卡丘賣先？